唔知佢哋喺入面夠唔夠暖

凍到痴肺

最低14度